美國空軍一號改左拉花 ? 拜登今日坐果部唔同左樣 ?

拜登部機好似縮左水咁

侵果部好似大部好多

另一架機黎

空軍一號係個名來 任何美國總統坐嘅飛機都可以叫空軍一號

原來係咁

空軍一號係代號黎
只要總統上左果隻機就叫空軍一號

唔係呀話空軍一號直頭改到白宮指揮中心咁架喎

Obama , 同侵部一樣

去d 細機場, 落唔到747
就會用air force 2

噉咪整到合standard嘅機咪得
你唔係擔心錢吖嘛?

新聞張張都寫 Air Force One

同時飛唔知2定3架，佢求其坐一架

依部新機b737

每當美國總統登上咗任何一部空軍飛機嗰陣，嗰部飛機個callsign 就會係Air Force One, 你平時見開嗰部747 專機正式編號係VC-25,總統上機嗰陣先會係Air Force One.
你而家見到呢部係757 改裝嘅C-32

錯，Air force 1 係call sign
佢用架細機都係叫 Air force 1

唔係 係有幾隻空軍一號機
但係總統上個隻先叫空軍一號

原來侵都坐過呢部細機去演講

我意思係，空軍一號係嚴格改裝過既總統專用機，一部起碼用十幾廿年，唔係話今日坐呢部就係空軍一號，聽日坐另一部就係又係空軍一號。

「任何美國總統坐嘅飛機都可以叫空軍一號」呢個係指電台呼號，維基講

應該係有幾款空軍一號機同埋有總統係上面既飛機就叫空軍一號

另一部黎

唔係求奇囉

因為侵侵果陣要改
空軍一號好似得3架

唔識飛機嘢，原來Nike 對鞋名係跟呢架機㗎

有幾部

「空軍一號」唔係指某架指定既飛機, 只要係美國總統坐既飛機就係空軍一號 Trump個部老爺機用左好耐, 而加換個部新都唔出奇

空軍2號主要係比副總統/其他高官坐

air force 1係有嚴格嘅要求
部機有乜嘢equipment, bullet proof, .....
唔係樓上話"任何美國總統坐嘅飛機"
我唔知樓上用邊個Wikipedia

In common parlance, the term is used to denote U.S. Air Force aircraft modified and used to transport the President

緊係唔係啦
空軍一號訂做
特殊塗層起碼防EMP

喺吉隆坡見過應該係737嗰隻

正常會同一時間起飛
總統坐邊架係隨機

我quote 一段新聞

一九六三年，甘迺迪遇弒身亡後，副總統詹森隨即在飛機上宣誓接任，詹森的專機呼號也馬上改為「空軍一號」。

空軍一號既設計自有standard, 但重點應該係總統係邊架機.

資訊有啲亂，總括上面巴打講，即係：

真正既空軍一號 係改到好撚勁既 747 編號VC-25，
而有另一啲改裝機（可能人係國內用）規格上唔係空軍一號，但總統上左去用 咁無線電台都會用空軍一號呢個code ，

如果話總統坐左上去就係空軍一號就係太概括，俾人感覺有好多部高規格既空軍一號咁，實情好似得2-3部

喱部767
都係大過 China joe

747同757
都係AF1

短途濕碎野咪個架 長途飛外國咪大個架囉 你柒撚左仲係度po左po右做乜鳩 有番少少質素唔好空軍一號係代號都未知就搵野嚟屌

嗰陣時得一架啦，應該係飛去第到再轉隻747，上面有戰機護航

Liberty 24 is changing call sign
Liberty 24 is now Air Force one

757嚟

作為侵粉都唔想見到成日有人捕風捉影

係, 空軍一號係call sign, 代表總統o係邊架飛機, 按空軍一號標準改裝既飛機, 待機時都唔會叫空軍一號.

用死一部機嘅咩
拎去維修唔得既

果然係青山走犯

嚴格嚟講 係美國總統坐嘅空軍飛機
如果係Marine Corps 運作嘅會叫Marine one

5 毛扮侵粉 ?
捕風捉影啲乜 ?

同一款757-200 黎架大佬

呢個post 睇住一大班衝出黎柒既連登仔真係睇到好撚尷尬

聽講通常都係用air Force 石

點睇...海軍陸戰隊1號

Trump 自己都有部
佢嗰部應該仲靚過美國政府嗰㗎
AKA trump force one

細撚到 不如坐F-22戰鬥機算啦

Yes.

福伯套 Air Force One： XXX is changing call sign, XXX is now Air Force One.

Air Force One 任何時候都有另一架 standby.

5 毛唔係你話係就係
同樣地一d fake news 唔係你講兩句就當真，希望大家作為侵粉唔好fake news 當作如獲至寶咁，大家睇得多真係會攰會失望會拒絕再接受真相

利申，由11月大選失望到12月18, 再失望到 1月 7, 最後 1月 20 死左心

人類哋係講 Call Sign. 唔理統統坐緊邊隻機，隻機代號就係 Air Force One.

Air Force One係call sign
總統登上任何一架空軍專機都將call sign會變Air Force One

你平時見到個架747-200B純粹係專用改造機
佢哋係總統唔係機上面個陣叫 SAM28000 同 SAM29000 (有兩架 一般時候兩架機會一齊飛)

仲有一部叫Doomsday Plane 俾總統係核戰嘅時候係空中指揮，總統登上Doomsday Plane之後會同其他空軍專機一樣可以改call sign做Air Force One

細啲果架係Air Force Two 但有時候總統要飛細機場平時果架747-200B降落唔到就會用果架做Air Force One

Air Force One係內部有自己嘅秘密代號 小布殊做總統嘅時候Air Force One嘅代號係 Angel (天使)

牙Joe嗰部奶共縮細版

講笑

玩訾過Ggen 都知啦
馬沙坐上綠渣咪變馬沙專用囉

總統坐既專用飛機有幾架，全部都係改裝過，但淨係總統坐緊個架可以叫空軍一號

空軍一號的所有飛行任務都屬於空軍的軍事行動，由位於馬里蘭州的安德魯斯空軍基地的總統飛行組負責。總統從白宮到安德魯空軍基地先要搭乘美國海軍陸戰隊的專用直升機海軍陸戰隊一號。同樣的，搭載總統的陸軍交通工具稱為陸軍一號，搭載總統的海軍交通工具稱為海軍一號，而搭載總統的民航飛機則被稱為行政一號（Executive One）。

將總統的飛機稱為「空軍一號」是在艾森豪總統時代開始的，主要是為了安全原因。當年有一個擁有與總統飛機同樣代號的民航飛機（代號：8610）正好與總統專機（代號：Air Force 8610）一起進入同一個空域，從此之後總統的飛機就有專屬的「空軍一號」代號，藉以區別其他航班代號。

距離都唔一樣 打曬j做乜

侵個部舊機
敗登咁岩用新機

好型

可惜此景不再

其實真係大件事會用呢隻

其實得你亂

所以話ba 點會摺埋

係都要幫侵含同打 J，邊個總統做，都係用個堆飛機

liberty 24 is now air force one

好明顯係角度問題，cctoy又炒車。

你好記性別啲。

你閱讀理解幾分

每個男人條撚都唔一樣

child登仔講政治真係應該全部搬去娛樂台

拜登搭因航，嗰部機都係Air Force 1

學到野

行路會用埋nike air force 1

原來BIDEN對上一次坐空軍一號已經係同克林頓做總統果時

應該要用787 啦
定咁多

奧巴馬果時買咗部747-8，trump嫌貴想cut單，最後波音減價先搞得掂

好撚痴線呢個po班人
Wiki都懶

空軍一號是美國總統乘坐的飛機，目前最常用的是兩架VC-25A飛機，尾號SAM 28000和SAM 29000。其中一架為主用機，一架是備用機。

年有一個擁有與總統飛機同樣代號的民航飛機（代號：8610）正好與總統專機（代號：Air Force 8610）一起進入同一個空域，從此之後總統的飛機就有專屬的「空軍一號」代號，藉以區別其他航班代號。

答晒

點解sam2800 ， sam2900
要同事起飛？
保安理由？

同時

因為總統同副總統唔會坐同一架機

總知嗰款747 係有兩架隨時準備一部去維修，去如出國係兩架一齊去，仲有兩架C5 運一大堆野去。

係，之前侵秘訪阿富汗用過兩架飛機

係？總統成日換飛機等D人打飛機揾唔倒

出國要預備其中一部壞機，唔可以延誤行程，同埋等敵方唔肯定總統坐係邊。

統統好似用疊字稱呼緊咁

打錯字唔使咁認真係嘛。

覺得有d cute 姐

空軍一號呢個名好能型

harrsion ford 套戲講

或者咁講，大家平時見到嘅747 係叫總統專機 佢本身個名並不是叫Air Force One
就好似國泰有十鳩幾隻777，但只要架777飛緊去倫敦先會比tower 叫 Cathay 252, 同樣道理只要嗰架飛機係飛緊總統先會變call sign 做 Air Force One

Call Sign =/= 飛機嘅名

直升機

前後兩架一樣
但係無人知總統喺邊架入面
確保安全

佢想番屋企,但其實佢可以入51區見外星人,外星飛船銀河系中心見古老外星文明,時光機

樓主撐侵
不過蠢少少

noted with thanks

依家睇返都會濕晒好撚型

睇過部戲，總統落/走難上左部直升機，嗰部即時變成 Air Force 1⋯⋯唔知係唔緊玩法！？